琴日破處同條女扑野就比人飛左

是咁的，琴日平安夜同條女去左爆房
我就處黎，佢唔係處
一開始都幾順利，插插下諗住射嘅時候
女朋友同我講：「射出面啦」
咁我就開窗射左落街
依家佢block左我，請問我做錯d咩

多謝提供笑話一則

OK

人哋叫你開門射出走廊
你就開窗 抵你死啦

60.001/10

唔好勉強

係叫你出房射，射落街會顏射到啲路人。

0.01/10

0.03

佢意思係你開門射出條走廊到
你就走去射出窗

叫你射佢面啊

嘻

叫你唔好體內射精呀,On9

邊間酒店有得開窗？傻鳩

旺角啲鐘仔間間都有得開喎
利申 最鍾意屌屌下痰上頸就吐落街

咁認真

吓咁射係邊

搵Tissue自己接住囉
條女比你唔用套,但她未有心理準備想做媽咪住,咪叫你唔好體內射精

真心膠

我都想知邊間酒店個窗係開得到

你睇佢咁純潔嘅眼神
仲透徹過樓主射落街啲洨
簡直係連燈嘅清泉